大家覺得最快幾時會出現完全無返過支那但中招既本地感染？

希望無 但現實覺得到依家仲有人唔驚死出街照唔帶口罩 呢啲人中左招返屋企又四散比可能會出街有帶罩既家人 所以有呢種感染既機會都真係高

推推 大家黎傾傾 嚴重問題黎

一星期潛伏期，可能黎緊一星期內就有

下星期
計番incubation period
差唔多啦

星期二